唔訓既你 依家做緊咩野?

睇緊av

等緊人地已讀不回

睇緊阿滴英文

已讀左

滴妹

日日食炒麵王

食一日都厭
不了

ok

完全訓唔著

點解

什麼也不是....

做緊fyp

追緊嘅女仔好似同自己遠黎越遠
想訓都訓唔著

下個更可愛

聽日是星期一唷

浸味食一啖就夠

hawks

依句真